點睇女朋友同人snapchat儲火

不嬲無玩開snapchat
之前見到女朋友玩snapchat 話要儲火
個時都無咩野
但近排先知snapchat儲火個意思係日日傾計先會有
佢不嬲係同好多男仔儲火 佢大部分fd都係男仔
但係內容全部都係每日send一張無聊野既相
我就同佢講叫佢玩可以 但唔好同男仔儲火
佢就話儲左好耐 我就問佢儲嚟做咩 佢又話無
之後就勁唔開心話唔玩咁我del snapchat 囉
我叫佢唔洗del 咪睇人地啲相囉
佢就話咁玩嚟都無意思啦 睇ig都得
我都唔知點好 我又唔想佢唔開心 其實佢同啲男仔又只係sd一張無聊相既
但係咁樣有咩意義

唔知咁睇係咪我同佢有啲年紀差 我24佢細我6年
不過我知佢好愛我

由佢繼續玩定叫佢del

出埋火啦

好似上星期先見過呢類 post內容又係差不夠

你on9咩 我夠同男仔女仔fd

儲火真係小事嚟
同女朋友儲心咪得囉
不過佢有同個ex儲

咁巴打你點睇

但係有男女朋友既話都ok?

但係我唔玩snapchat

唔明咩係儲心儲火 我有玩 得二千幾分 有咩用

有d人草火就每日鳩影一張冇內容既相sd晒比全部人 所以唔洗在意

同ex儲都忍到

佩服

我都唔知無玩開 以為拎嚟影相only

唔儲點出呀

係 樓主咪on9 要在意嘅野係有個心心係個火隔離

姐係你女朋友咁都覺得ok?

心心姐係大家best fd？岩岩google

唔單止係best fd, 係no. 1 best fd

你女友同好多男仔儲火，但果d 男仔可能淨係同你女友一個儲火......而你比起果d男仔你連火都冇

好幼稚

真男人

但係佢wts淨係同我傾 咁諗會唔會好啲

我就係咁覺得 但係又唔想咁直話佢
諗一諗其實我如果18歲個個fd都咁玩既話可能我都會care呢啲野

我同男朋友都唔會同異性keep snap 費事咁多誤會

我覺得唔係同異性snap嘅問題
成件事只係同異性溝通一樣普通

但「儲火」呢件事根本係弱智先會做
日日就做埋啲無意義嘅事

我個學生讀中三先會做呢件事

一直都唔明佢個concept
明明best fd即係最fd嗰個都仲要分係咪no.1

Btw 依家有得custom emoji

我諗儲火儲到多既話 你女朋友似係唔捨得冇左個火所以先會sd無聊相去keep住個火

俾D火我

咁其實你條女都係算好屌嘅
咪咁小器啦 屌一屌又唔會小甩肉

其實我都唔知係咪
佢load個陣一眼立到見到
改咗emoji唔知係咪火
唔知點講出嚟

同仔snap唔留底，日日snap你都唔知

snapchat影j影西是常識吧

你點知係咩無聊相
你女朋友影咗自己邊一忽比人睇你鬼知咩

比啲火我

你又知佢地send咩

Snapchat

樓主唔好聽呢度啲人講啦
個個都想你分手咁款
儲火係而家後生果代好流行
你話有咩意義？流行洗意義既咩？
我啲學生日日無聊send張黑白相keep住儲咪同佢地玩下
你唔想玩咪俾你女朋友自己玩
你知道佢冇過火或者果啲男仔冇追求佢咪得
唔好逼得太緊 好易分手
放鬆得來又俾佢知你緊佢 咁最好

屌，你真係on 撚9.,條女得18，就梗係儲火
唔通好似28咁儲錢咩

之前𥄫到女朋友成版都係火
So what我同佢有❤️同💕咪得

其實完全冇野 又唔係出火

咁都忍到

比D火黎

心諗是咪樓主有懶音出火打左儲火
btw睇完都唔明儲黎做乜

其實儲火唔等於會好多野講

佢幫埋你儲帽

三唔識七都可以儲火啦
而且你女朋友都係鳩sd姐
真心唔駛在意喎

90後尾 , 00後頭 係好鐘意玩呢啲架啦
我女朋友都係

儲火真係極無聊 有咩交流可言？
唔係溝緊女撚有咁好心機同你條女日日儲火
每日要互send兩張相 仲要咁多朋友
真係好得閒先玩到

兩個都好撚幼稚

淨係同成堆仔儲知咩料啦

其實唔明咩心態定係我毒 普通朋友就咁傾計咪whatsapp傾 洗唔洗下下影相又send自拍又話下自己而加係邊咁

我通常都係鳩影黑相加講嘢點睇 wts有藍剔有lastseen好煩

唔明儲嚟做乜
仲要周圍同班仔儲
你話友誼嘅象徵我都唔信啦

至少我女朋友比隻厹草草吓一炮過出咗

儲完有咩用 冇用開

好正常 細啲呢代個個都係咁玩
佢唔係同異性有心心就得

我有同過一兩個兄弟咁既男仔儲，但大家都係有野想send先send唔會鳩儲，斷左/人地女朋友唔鍾意就算，同埋確保個心keep住係同男朋友個chat度
我覺得你唔駛太介意啦，snapchat真係唔代表d咩，每日send相但對話都可以好無內涵

儲火都有得屌
儲火咪姐係好似日日上online game有獎勵咁
根本啲人同邊個儲都得 啲相都係一次過sd曬俾全部人
當玩下都唔俾 似係你弱智多啲

點睇女朋友同第二個男仔有心心
儲火儲到二百幾

利申 我用snapchat都算密 女朋友係我個list嘅no. 1

屌 好on9
我前幾日都見到我呀妹話同人儲火
心諗乜柒黎 儲乜火 我有玩snapchat都唔明
Snapchat我自己真係好少用 睇下人地啲相就算
儲乜撚野火 有錢賺既？威啲既？
你女朋友真係on99

儲火無乜嘢

On9 儲乜撚野火姐
儲黎又無意義
比你儲撚夠100個火又點
醫到肚嫁？有錢分嫁？
根本就係啲on9 mk行為
樓主咁大個人就屌下條女叫佢咪撚咁幼稚啦
儲火 無撚為到極

lm

知道男朋友唔鐘意就即刻同其他人斷火 淨係同佢一個儲
其實儲唔儲火都好小事姐 但會令另一半唔開心就盡量唔好做喇 叫做尊重下對方

乜撚野儲火
諗住入一入護眼post

佢會唔會係話緊你幼稚啊
care埋晒啲小事，咁撚易畀人搶走嘅
呢啲女仔要唔要都罷啦

一定係臭雞唔洗諗
利申:身邊有條臭雞岩岩比左fd綠帽戴

E個app其實同ig果類有咩分別？
Dl過完全唔知玩咩就del左

屌講撚真
唔係同有性趣/想溝嘅女吹水
真係一句都嫌多
完全唔想理
點會儲咩心
有冇巴打都係咁

點識

飛撚咗去啦
雖然有戇鳩
但佢第一唔係你喎

因為你冇fd同你玩

勁on9
中學雞？

呢啲on9妹唔要都罷
同男仔日日傾計儲火

遲d幫d男仔出火

不借得太多也想借點火

儲火呢樣野真心戇鳩
利申 因為咁而散

儲儲下火就互send鳩西相出火架啦

每日求其snap一次就有，咁都介意

中出佢當幫佢出火

有玩snapchat但唔明有咩好儲 好無謂

點睇d人 save低傾計record

手勢慣左 咩柒都save一餐

我條女剩係同我一個儲

冇事既，snapchat傾乜冇留底，但又連火俾你知，識做啦

偶斷絲連呀師兄

儲火真係好撚on9，根本每朝講句早晨或好悶呀已經儲到，俾你儲到二三百日又點啫，有咩意思？你話同鍾意既人儲就話啫，其他人都唔知儲黎做乜鳩 問過幾個人點解要儲，個個都答我「冇呀，想儲咪儲囉」

本末倒置 細路女先會咁諗

呢度成班都係淨係識屌廢老老屎忽
你而家咪又係屌緊下一代果啲做無聊野
老屎忽心態 一代傳一傳
人地後生中意做乜好心你咪理啦
有冇意義都係佢地既事姐

放心啦

屌，我男朋友都有同第二條女儲過火
而個條女自己都有男朋友
我發現左講完冇傾一排，之後又呃我俾我發現左又儲返
So far到依家其實我都唔係太信任佢
會成日覺得佢有女同佢傾

利申，好憎明知人地有女仲走去同人地男朋友keep contact既女

你揀男朋友唔夠眼光 老實講係你決定同佢一齊之前應該已經知佢咩性格架啦

點睇女朋友返工識咗新男同事兩日就有火仲變埋best friend

利申 一開始用snapchat同女朋友傾計變best friend都難，莫講話有火

連呢d都呷醋 以後大把野你嬲 點同人行落去

其實無咩野呀 唔駛迫得太緊啦
樓主都話平時whatsapp無其他人咪得囉
不過lihkg 真係好多中學雞